如果毒撚 精神病人 隱青 做mmorpg主角 可以學識咩技

主動技 版動技

將天馬行空嘅諗法實現

fairy tail 具現之弧

Vector Manipulation

這些機會不是屬於我的
-Critical chance double